強烈要求政府清算元朗白衣人 要求入暴動罪

及警察人為失當

點解我哋班義士冇做過啲咩 要俾人入暴動罪

望吓元朗班仆街 手持鐵通藤條 警察睇唔到？？

我老豆本身係中立 自從見到元朗單野發生之後

不斷係咁屌政府同中聯辦 班後生本身前途好好

為咗香港好 而斷送自己前途 政府你瞓醒未

依家香港冇咗中立 全部則埋一邊

上環嗰邊已經全部提堂檢控

元朗嗰邊呢 係咪要拖兩三年 好似朱Sir咁？？？

我個心真係好痛 點解政府要咁對啲年青人

好辛苦頂唔住 各位巴絲打 加油 幫我行埋落去

Push

白衫都係中共既人
黑警又係中共既人
佢地做乜都無人制裁到

打到成功有普選 再清算佢地

希望我會見到依一日